[Gilmour玩轉Merseyside] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

Ederson幾時死

ederson 真心on9

Agent Ederson

cls最後呢球

Ederson=mom

Ederson

前四gg

證明kepa err lead to goal 0都係一種成就

曼城打車一定唔會今日咁 一定出盡奶力

死得其所

kdb雙silva阿古全部齊腳
睇怕mc同利都要贏晒先保到

冠軍預咗冇 仲有咩好打 不如谷歐聯好過

死獌狗下半季咁撚勁

G sir 繼續 saves us pls

講個笑話，由龍門開始組織攻勢

獌今場係守得穩 主要鏝兩翼唔太現落底
d波下下回中間比人睇穿哂

Ederson一球落地慢
一球控甩差啲烏龍
最尾一球比人射空龍

笑死
Ederson又呃助攻

原來我地kepa都唔係咁差

蘇格蘭中場係咪麥湯加嬌摩

曼徹斯特爆肺炎pls

鏝居然會自己瘋狂傳失真係好少見

獌啲大隻佬塞晒入禁區我教都贏啦屌

今晚又有沙嗲vs干爹

ederson做乜鳩

馬迪今場好穩

幫對面組織，哥狗快d 買龍破最高身價龍門記錄幫kepa 減下壓

艾達臣廢定kepa廢d

獌唔識輸真係好難搞
拉唔到李城落嚟前四好危

拎隻膠龍黎同kepa 比係侮辱

無迪布尼 差一班波

艾達臣啦
Kepa最多係救唔到
佢係直接助攻對手

問kepa契家佬

最緊要都係自己贏波
自己贏唔講咩都無用

Sxxxxx俾人ban咗

無silva又差多一班
隻rodri廢撚到笑，60m
唔怪得想買佐仔

獌兩閘係守得好穩 250果邊真係比人守死左
中路又比大巴泊死 光頭佬又無計
如果有sane果d翼都仲有得玩
馬列斯出左黎都機會多左 但唔夠

艾達臣 for sure

黎緊幾輪全部打中下遊
和一場都瀨野

Ndidi好似出返黎

車之後既聯賽對手甘過獌

諗住福頭傷會跌 點知又比佢執好個陣
上次黑戈場好傷

到底哥帥會留低執屎
定去祖

250個球 俾阿古獸入左啦
無kdb 屎一班波

其實獌狗擺明剩係識踢防反
你俾個波佢用反而唔識踢
鏝打控球在腳可以俾獌狗格食格

講咗留低

下次可以改d aggressive d 既topic
例如
[拜仁惡夢，我轟再次光臨安聯球場，勢必血洗拜仁] 車路士討論區

摩佬夠話唔會教熱狗啦

光頭佬個套打中下游係好穩 但對返d人腳有返咁上下質素 人地打防反 佢就好難踢 對熱又係咁

有料到

鏝城全隊仆街死啦

根本暫時前4仲樂觀唔明你地驚咩
李狗依排都趺緊watt

有般奴主攻都有埋

Sob好似摩狗
搞咁多野咪又係泊大巴
最後摩狗同普巴累鬥累

今場光頭佬封死左般奴
係輸艾達臣派膠

全場好似隱左形咁
冇咩聽過佢個名

係d 豬隊友貪功唔肯傳姐
2 球12碼點空晒，d 豬隊友係邊斬要格硬射唔傳

一打車就唔派膠+上力

隻中超恩哈路都唔錯有板有眼，獌冬窗入岩貨所以強左

點解glimour motm?

英媒新吹捧對象

有冇人睇沙daddy

嬌狗應該入到蘇格蘭國家隊大軍
打歐國盃外圍賽
應該輕鬆正選

如果蘇格蘭最後入到歐國盃正賽
應該成為全英國寵兒

你知我撐干sir

今晚撐沙蛇

Kepa失誤導致入球好似全英超數一數二低

睇咗上半場冇乜掂波
上半場最好柏度

係0

不過嬌狗點威都好
過多排都會斷腳
已成廢人

上次血洗拜仁個title已經俾獌嗰邊笑過

撐干了

洗唔洗開topic都理班傻西獌

但中龍就入

好難揀都係一等一嘅派膠高手

祖記個場閉門 好似睇緊學界咁

煙狗干狗場波冇觀眾 搞到好有港超feel

閉門睇到好尷尬

鬥獸場咁

Kitbag買衫搏贏左

好撚老套

上季四冠王曼城
點解會咁大對比

場波已經夠鳩，個入波仲鳩

干爹是蘑菇的

屌冇觀眾真係好撚尷尬

武漢肺炎迫害干爹

傷咗件後衛 加上防中換左人

剩低9輪

我地仲有曼城、冠軍猁
曼聯得返垃圾熱、李城

有無人含緊干爹碌撚

熱狗可唔可以打翻場好波
唔贏都傷佢幾件
李城希望最後一兩場打翻起殺獌狗

今季可能係鏝市6戰全敗

過多兩周 出面就成地精

估唔到今時今日仲有人迷衣
係咪痴咗線

隊隊龍都係
尤其是弱隊
你睇下Ben foster打獌幾膠
頭兩球完全搞笑
打我地又好勁

下下射到正一正，撲唔到都難

冇點派膠嘅kepa 係撲救率偏低

琴晚打番季初時d簡單直接既波
唔錯
不過唔係67son朋友俾面
2-1真係成件事唔同哂

英超好快都係咁

嬌狗會唔會好憎班英狗

佢單刀係差
上場佢射得好d一早2:0 49000

有琴日傳奇巴傳奇安做就嘅入波gif未

T寶 又跌番去第2

懷念古圖

干SIR

依加係咪仲未知英超第五會唔會有歐聯位？

火清尋晚係咪同ms kepa直落？

好在我哋圖書館 有冇人都無咩所謂
影響=0

其實全部都係濕鳩方法
你慌班波牛平時會戴口罩咩

一個中就冚隊剷

光頭死都要 Fernandinho 都中堅

Fernandinho不知打得幾好
係Stones呢條19已經玩完, 哥狗唔會再用佢

Rodri呢條友真係麻麻地,分邊都唔準
殺波又慢

唔握手先on9
成場波咁多身體接觸

係咁放飛劍都仆街既啦
睇下邊個英超球員第一個中好過啦

希望英超即刻完就嚟頂唔緊

冇人要啊嘛

我想英超即刻完

咁我地就穩入前4

兼般狗降班大吉

Zouma係咁吐口水

可以連續幾個PO topic都冇晒黑警死全家

黑鬼冇武漢肺炎都有eball拉

係咪對唔住手足
拉

鬼叫我哋嘅壓迫迫唔到人犯錯

係撚咩, 琴日壓成咁
Pickford一樣救到幾下

噚晚柏度值得motm多過嬌魔！1a1g，有埋防守全場跑！

9唔搭8 P牌仔
我有話唔打 = 對唔住手足?
打句字好難咩? 要付出啲咩?
連鍵盤戰士都唔做?
我諗唔到一個唔打既理由

巴囝都值其實

我唔知你曲定直

巴太多鳩射佢唔鳩射尋日係幾好
我都覺得pedro motm

關咩事
屈打49000 賓科on9前屈打得仲好啦
自己腦筋轉錯輸penalty
第二球又係鳩
我地有幾何對面犯d咁嘅錯
Pickford打49000 bruno嗰球打我地一定救到
根本好易救

其實我覺得係我地把握力唔好人地先易救，下下射埋龍門個身上面對面唔想救都唔得

數據靚到仆街
7 dribbles
6 key passes
2 tackles
98.3% pass accuracy
5/5 long ball completed
1/1 through ball completed

反而gilmour有啲overhype左，我覺得如果係佐狗做exactly一樣既野都唔會有motm

英超讓四
西甲讓冠

石頭本身入車
可惜最後去鏝

仲有2 assists

今場真係唔值
希望佢識諗唔好上腦
唔係又變譚狗咁

有冇人排緊隊上ifc

干爹輸咗

嬌魔睇落似係好humble 個類

我老母尋晚見到嬌魔問佢係咪中三

屈C朗藍斯大巴拿

出人咁保守
買左艾歷臣又唔出
352點都afford到艾歷臣防守弱呢個問題啦

可咩惜
依家鏝幫你驗左係水貨黎

支持 反正完場都係笠水
賽前搶口d仲爽

係唔打咁點

下個到我jump

干爹輸波=對面勁唔計

唔出好過出
都唔知放佢係邊
一係大執就佢
352左右兩個中場位出大力
佢又唔係推進形
中間又防守黑洞

咪放中間囉
有兩個防中都唔夠搶不如執左佢啦

咁貴週薪簽返黎唔用
今次係干地定馬路達問題

打左就會死？

干爹同摩狗一樣都係大花筒

都奪冠冇望
睇下干地會唔會試下度下大力臣嘅戰術

咁又講5大訴求? 講左就有?

唔洗啦,慳返啦
意甲今季一定踢唔晒

兩個中鋒加埋掂波39次應該只係因為對面屈人腳，唔係戰術問題

標題師出動
利伸：五毛

Gilmour

唔係話打左就有用, 但冇任何代價壞處既野唔明點解唔做
如果係黑警藍絲5毛就另計啦

拉素得音樂比利、盧卡斯利華都贏蛆記拎意大利超級盃
國米有現役其中一個最強既攻中艾力臣坐bench 都贏唔到
廢就廢啦

講到SMS 同Alberto垃圾黎

Luis Alberto 真係垃圾
猁狗棄將
細恩沙基今季tune隊波tune得幾好
隊波打出黎既迫搶好有系統
連音樂比利都返生

啱
個個都係藍絲五毛

似你條傻閪睇波就仆街啦
上半季Alberto勁到仆街

迷干都咁話啦
細恩表現好好多

條友曲定直

似真心膠

講勁艾力臣級數仲好過Alberto
干地咪又係唔識用
同埋音樂比利今季意假入波夠多過lkk
唔通因為音樂比利級數>lkk咩

拉素今季打得咁好
細恩沙基功勞起碼佔一半

睇佢咁講知佢直
佢應該每次見到topic寫住死全家就好high當自己革命緊
鍵盤戰士嚟講我比較會想做文宣多啲

干爹同摩狗根本一擔擔
戰術換人保守,大花筒,會同球員高層反面
係得上唔到大枱嘅二三線先會迷佢

對干sir好失望
買左人仲衰過上半季,上半季都話人腳廢,真係唔夠人踢
呢場太保守
根本要搏3分先有希望

攬果下好靦腆

沙daddy
快d 番黎救車啦

嘈乜撚，鍵盤戰士咁易做梗係乜都做啦，淨係識亂扣帽子無意思

公投囉，
正評 topic要有死全家
負評 無死全家照入post

回塘就回塘啦
2020仲用緊濕鳩保守352打天下

投乜撚，開Post嗰個想加咪加，唔想加就由佢
又唔會話加咗唔用或者唔加唔用
咁都要嘈一餐

巴鳩琴晚d 盤扭 上左身咁 平時一攞波就失

琴日要show off 扭完再射埋 不過射落人地個龍到咁解

感覺到如果係得兩個人獨處既話 唔係攬 係打茄輪

好老友

大力神係國米廢到仆街都出?

不能同意更多，明明打五隻字零成本都唔做，唔係話打左狗就會死，而係令我地保持憤怒同仇恨

唔係話反對打黑警死全家
而係出嚟指責人冇打呢件事太矯枉過正

你老母廢啲

嘈咩呀
下次你開咪得
自己唔做又要屌人
同cctai班傻鳩日日開post問點解冇人衝一樣

撚伯講親前領隊都會讚肥安同摩狗

你要打個19濕鳩topic先keep到憤怒咁你唔好諗革命啦

Boas呢？

無懼武漢肺炎 都要黎個愛的抱抱

無論干爹意甲成績點
佢永遠都係車路士legend 教練

干

m腳. gif

想要「死全家」就自開post,咁撚簡單
拉低曬我地d水平

認真討論，人腳的確係蛆贏，但沙狗呢場戰術上都贏干地。

國米中場牌面係三防中，但域仙奴同巴里拉缺乏分工同紀律性，對住插上能力強既馬度迪同藍斯幾次都跟甩晒，難聽啲講干地既中場防守只係人數堆砌。控球嗰陣中場支援唔到國米依賴既雙箭頭，所以沙狗放棄比真歷，用體型同覆蓋都ok既賓坦古打half back，壓縮中鋒做配合既空間，雙箭頭完場加埋只得39次觸球，國米上半場幾次有威脅既埋門都係遠射，前場明顯被孤立。

沙狗留意到國米中場得波索域有態，加上干地守丙朗係靠史基尼亞man mark不斷foul佢，下半場加大左縱向對傳次數，拉晒丙朗斜恩兩個中鋒出禁區，比中場換位插上，對傳不斷加壓下造成第一球，正正係馬杜迪插上cut back跟唔到，到藍斯射係中堅一打二。

失第一球後焗換艾歷臣，國米喺呢個時候已經差唔多收皮，因為佢需要時間入局之餘，同時放大中場跟人問題。77分鐘換走lkk正式宣告死亡，冇純中鋒等於全心搏後防犯錯，雖然真係等到迪斯基利奧呢條垃圾派膠，但把握唔到。

沙利不容小覷

Sa sir pls come back save us

G持撚Sir
得撚sir先會帶得掂呢班新仔

沙sir:原來咁多野 sorry I don't know

其實國米個2隻cb係咪吹大左 唔覺好勁

奧袋狗

壓得住主場班球迷
上車年資
車路士地位

只有佢一位難以代替

班球迷戇鳩開,唔洗理
佢地心目中No.1中堅Zouma 琴晚又踢到成碌柒咁

上年班球迷 唱歌fuck sarri
唱到沙利唔開心
係press con叫班人咪再唱

所以咪走囉
之前都未覺佢地有幾戇鳩

今季睇Twitter真係不得了

濕鳩topic? thanks block得

我上幾個po都冇出過聲 你可以睇返
我係話已經連續好多個po都冇打
打句野百利而無一害
我諗唔明

好痛

本身以為史基尼亞好勁睇落又唔覺勁

好反智既係連登仔最叻話人地偽人KOL唔表態
但自己匿名打個字都唔肯，話冇用就唔打
但要串串供
你地鐘意點就點唔會再入

你好大影響力，求下你留係度，想同你繼續傾波

Topic撚好撚煩

洗唔洗發夢食黃店都寫埋落去啊
標題唔寫黑警死全家唔通等於忘記此事咩

愈睇愈似麥龜

講下loan

Guehi 5場正選
2和3負 失10球
之後連續4場入唔到18人名單

Zouma又唔係英撚都有人盲撐？
尋日嗰球on9到
柒咗仲要唔識職業犯規俾人去
好似clavert lewin單刀係達子lv
如果調轉係richaison俾人追翻2:1就仆街

Zappacosta 踢左1場就傷acl
已經復操 季尾有機留復出

中堅位真係冇得靠青訓

接貨有冇望

安上左佢身？剩係見到幾球時間停頓

外借前球會同佢續左約 （2022）
諗住sale value 會高d
重傷完好難講

一定要買嫁啦 不過傳黎傳去得ake

咁點解你唔做開post果個？
都話你開咗打埋冇人反對
但唔應該指責人，道德綁架話人唔打

無沙包護空門，車上季已經輸左比法蘭克福 四大皆空

同埋要靠個po標題嚟保持仇恨憤怒
我諗你都唔係真係好仇恨好憤怒

佢地好撚仇視丹麥女孩同Rudiger
最迷Zouma同Tomori

專迷d垃圾
Tomori上2場柒左即刻靜撚晒

真係幾值得期待
班新仔交到咁既成績已經好撚收貨
琴晚果兩件係咪Anjorin同 Broja？
Broja都還好，Anjorin真係明顯淆底
等佢地成長哂後都應該唔錯
成隊係得so馬條垃圾唔應該比機會
屌佢老母衰撚過街場
次次都要兩腳波，波都拎唔掂，走啦
btw，上季屌安仲有理由，今季安真係有料到

除咗gallagher仲有冇邊個係可以期待下

Sancho too expensive buy boga

青年軍d閘都想睇下

蘇馬睇下搵唔搵到水魚40m接貨

Tomori英人加第一年英超7我覺得都可接受
Zouma又唔係英撚又踢咗咁多年都成碌柒咁
淨係打sheriff 8x分鐘og同上循環打拖肥災難性表演蝕嗰5分都夠佢躝
有得五分而家輕鬆好多啦

非歧視，蘇馬個樣真係好似弱智
尤其拎波有人過嚟逼佢果陣
佢搵波果樣真係好似黑猩猩驚比人搶蕉咁

由Alex Goldberg為首既吹奏垃圾大軍

咪爆

懷疑條友嬲鳩呢個post仲多過嬲啲狗

哇，我見撚到個topic會令我嬲到發燒啊

蘇馬絕對信唔過，佢就係本身睇落個底好好咁但係其實佢靈活性好低
有d波其實人地好既球員一腳就做到，佢就要控多2腳先傳到個波出去
尋日人地都唔叫逼得好勁，一對強隊佢呢d弱點就會被無限放大
依加4個中堅，就得魯迪加叫正常少少，少d缺點，但都唔係冇缺點
蘇馬鋸，tomori騰雞，天神潺。
所以點解依加就係一定要買返個正常既中堅執返條防線
其實進攻既套路有進步左，我覺得係出左giroud之後都解決左進攻既問題

咩百利而無一害，根本無利無害
開個Post有黑警死全家同走入衣櫃叫口號有咩分別
有大把嘢可以做唔做
走嚟做糾察員睇吓人哋開Post有冇黑警死全家

本身想握手點知唔敢握但係又攬頭攬頸

我同意呀，giroud係做到野既
琴晚旁述係咁講giroud d數據好好，點解咁多教練唔放佢正選
我覺得一嚟佢後備真係交到貨
二嚟giroud d柱躉式踢法其實幾單一，成日出佢會易比對面睇住嚟食
如果d 新仔好返都係出新仔好d

Sterling 第1年踢英冠 表現唔錯 但過半時間都受傷 下年應該係英冠磨練多季

Castillo 借去Ajax B隊 Ajax應該會買斷然後升上一隊

Maatsen 幼嫩d 加上左閘會買人 來季會外借

Baba再次傷膝 好難踢返一線聯賽

Baba 傷到永遠

因為沙狗同撚狗都係想前鋒都插上去嘅能力
你睇梅頓斯tam仔都有可以接應直線插上
豬蛇太慢做唔到咪唔鐘意用

How abt conor gallagher?Next season return to Chelsea??

狗閪

應該有英超隊想借咁撚勁

話佢黑猩猩搶蕉都唔係歧視
但呢條撚屌真係四大中堅第一個要躝

啲標題師真係cls 咁都可以有野攞黎出

有英超球會想借
包括Burnley

外借英超一年借比較好

*講

baba 蝕到仆街

樂觀啲睇，咁撚樣激走咗佢可以令佢真係做啲更有意義嘅事，而唔係喺連登做風紀嘅都好

好撚廢，唔明勁係邊

Another injury for Real Madrid: Thibaut Courtois is suffering from a groin injury. Expected to undergo a scan later today.

傳奇！！！！！

個大sing哥弱智的

天神已經係最好 近排爭頂下下去盡 又冇乜犯錯
係要買另一指揮型中堅搭佢

撚伯：陣間完場過我兩招？ 我想反cup拜狗
安76：得 扔隻蘇馬落預備組再傾

琴晚大巴拿果球痴撚線
不過國米啲後衛琴晚表現都麻麻

Ampadu

鷹
Baker係咪搵緊下家賣？

我覺得佢既作用其實係呢隊車仔係好緊要
依加我地入波方式好大程度上都係要靠後上入波，
咁要比後面d人時間上黎，但最起碼你前鋒要hold得到個波
（e.g利雲果類，就算好似費明奴果種都係前面hold波，然後比時間後面d人殺上去）
但前排譚仔就係因為下下個波去到佢到就斷纜，
一唔係上到去喂到埋口都食唔到果種，
要講既係依加打落個成績仲叫ok，
繼續用呢個陣啦，慢慢再調教下譚仔，身體對抗一定要再強化
至於把握力我覺得好大程度都係信心問題。

會咁諗一早做左啦

希望遲d分離性斷頸啦

Dybala來車吧！

條PK仔好想入愛記波

Ask hawks
Willian to Arsenal % ???

開頭以為你派膠 當你講真
上波台唔好期望太多 成班以為眾人皆醉好撚醒
出咗波台甚至連登其實好好多

有人會肯俾40m?
20m都放喇

迪加傷完之後好差下

傳奇狗閪

上個summer愛狗好似出30m

市場上都冇乜選擇，唔求識得指揮 但起碼防守個part要有一線水平

要浸下
Tomori 係英冠都踢左2季半
17係Brighton踢果半季 都成日比球迷鬧

20m姐 唔算蝕到仆街嘅

最on9 ayi
難得多仔踢得幾好呃到人加多仔想買唔賣
而家點賣

His agent trying

唔知堅狗係基達菲踢成點
有冇機番嚟 / 買斷

其實琴日場波見到安仲好有速度 爆贏Digne 又多回防

Ancelotti once allowed the Chelsea players to choose the tactics for the 2010 FA Cup final.
原來有件咁嘅事

Pulisic Abraham sancho
Mount gilmour cheek
Telles ampadu Christensen James
Kepa

全面年輕化
青訓抬頭

你都講唔出有邊幾個啦

其實你知唔知你講叫人表態個班係cctai?
波台友同cctai從開壇既時候已經開始對立
你依家將cctai拉埋我地講
識少少就咪撚扮代表

@Hawk
Telles ?%

記得以前鷹好似講過古圖係識指揮防線

阿肯開3年約比佢

以為簽名師已經係最on9
原來仲有標題師

幾撚好j

指揮後防？

傷殘者聯盟

應該唔關事 係多仔個新教練對佢冇興趣

阿又回收車legend

推

古囝傷焗用比高域果排好明顯，條後防亂到

豬腦d 高波贏晒變相kepa 可以直接斬唔使睇黑人中堅互傳

蘇馬波底太屎，中堅黎講係天神波底最好

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行 完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

又免簽我轟icon

尋晚幾次都係咁，短手狗見到黑鬼互傳就即刻一鳩踢上去
最撚興係見到2條黑鬼成日交比短手狗之後指鳩佢傳

佢做支點set 波俾翼或者攻中插上黎射仲好過正前插上啦

正前不嬲係背身踢，幫手開路多，本身都俾人mark 死仲點插入，hold 住波等後面個d 插上黎好過

如果正前後插上咁本身前面邊個開路hold 波

twitter 好多個d 多人follow 車迷好多都係9upper
成日吹奏d 垃圾，我睇到都想笑

我是憤怒 分分鐘鐘可燒死你😡😡😡

其實ake 一定要買，拎黎做輪換都好，清走d 黑猩猩佢
再買多個一線有指揮能力既中堅

賣譚狗換夏蘭特啦
見到佢大袋化就想嘔

正前點會不嬲背身踢
奧巴 費托 timo 夏蘭特果d咪前插多囉
唔係話佢地一定唔背身
佢地接左個波彈後可以比個中場傳個直線比佢地插入
或者反擊時直接一個過頭爆
呢d豬蛇咪好難做到
用fm黎諗豬蛇係tm tam咪af
戰術好多元化又唔一定係傳純中鋒先叫好

係我都想講
所以出豬蛇另一個間接原因係猩猩傳球太廢，開短仲慘過死，唯有開長波
kepa準返+豬蛇頂撚哂d波仲爽

kepa琴日傳波好返

已成廢人

杜狗加錢換Ake

安究竟想點 球會已經肯比2年約 佢去阿狗又有martinelli nkexxxxx Auba pepe 一堆踢得翼 咪又係打後備

火清食咗Ms kepa未

最大機會買到既得ake同高列巴尼

今時今日全球都缺中堅
big除左猁成班用十年前標準
冇隊合格

好似個仔見返老豆咁

飲杯野 傾兩句就食到咩
我無奧寶咁型

抄咗牌就有嘅
啱時間咪下次約佢睇波

車區之光

中堅買到ake就用ake啦
清zouma ruidger 留天神tomori入ake加到多個勁既組成新四大中堅 不過到時可能天神就要坐後備

ms kepa乜水

奧寶視帝樣明星相

痴線屈能到

鷹今年會唔會有機會可以好似之前咁定期係FB update 外借大軍表現？
知你忙自己野冇update好耐， 以前好鐘意睇

控得超撚靚

好瀟灑

一控一射勁撚到 比人屌得多越嚟越勁

比佢抖下都係好事，把握力都仲再提升

宜家都比球迷屌到屎忽開花

邊個係MS Kepa

住烏set到波比隊友

基奧特：〈一月轉會窗離隊的傳聞〉我自己都認為我會在一月離開車路士。我之前經歷很掙扎的6個月，這也是我為何想離隊的原因。最後因為一些情況，車路士沒有讓我離開。因為我離開的關鍵條件是球隊需要找到一個代替者。對我最感興趣的球會是國際米蘭，問題是雙方談判一直拖著。最後拉素和熱刺也一樣，所以問題變成不是我能去哪裡，而是我能不能離開。但我知道，無論如何，我都不能因在車路士的境遇不順而罷工或在更衣室製造一些不良影響
fb見到 咸左

掙扎

鬼妹？ 火清186

有職業道德

閪女人好同我續佢約

今次係睇撚狗，豬腦剩係二傳+頭鎚已經值得續約

是撚旦你地啦,但贏唔到就全部唔洗去渡假

跟本就係季中比撚狗用殘哂
係唔係都90分鐘 一係就6070分鐘換入
抖完呢幾場幾好睇 我地中場質素咁撚好
佐高簡M 巴仔輪換夠哂格 5件
冇翼又唔出柏度叫佢打邊 整到季中殘陣
失勁多分

二傳 頭鎚 支點世界級
專業態度
有英超經驗
靚仔

抵續到仆街啦下話另外買個老將/後備都十幾m

見到夏狗有194cm就出哂水

When on76 talks of Antonio Conte's obsession with "the little details" there is more than a hint of knowing indifference.

同干狗天與地

用衣狗唔用豬腦已經柒一穫，唔續豬腦走去高價入丹比利既話又柒多穫

求賽後報告

火ching=Henry Golding

咁撚幽默 實媾死女

其實tam 都米9幾

呢隻死賤狗究竟躝得未？

但佢身形薄一撞就跌同夏跑得快佢好多
更加唔好講把握力，走位，球商，射術，心態

Mrs.Kepa

記得now個旁述串蘇馬 球球 對邊開死球
起跳時機都錯

角球都算撚數
但呢條仆街 d 預判 個波落係邊 成日都錯

*Ex

世界杯冠軍中鋒 可一不可再

呢條廢柴 防守力仲衰過艾馬臣

係堅尼地弱化板

林狗：比我炒4:0 有咩感想

希望斷雙手 加 斷j

贏波就名宿，輸波就林狗地底泥

就係佢名縮輸波先唔地底泥
比著依嫁個戰績係沙狗
怕佢比人火魔

撚狗如果搞得掂高層就真係史上第一個

就算果d Rio 維迪 ，公司 果渣都勁而家呢堆好多倍

好似大小蘇馬果d on9 失誤好罕有

阿狗真係賤過雞

好彩買唔到另一隻黑猩猩

就算果d Rio 維迪 ，公司 果渣都勁而家呢堆好多倍
你個標準都幾高
係咪要去到大簡type先係你心水

林柏特上身

而家中堅唔可以以前咁得個守字

又係覺得自己好撚勁嘈加人工，一加完人工大袋化

哂氣啦
依嫁d中堅唔好講1 on 1
除時連協防都做唔好

鷹

諗起班阿狗舊年歐霸前後就好笑

大簡就會針佢矮架喇

最驚呢條仆街賴死唔走

雷斯都要走 真係唔驚撚狗踢佢唔走

呢件垃圾真係快撚d走

唔知 下季 仲有無讓四大賽
林狗 下季醒定d

都唔知呢條撚樣賣到幾多錢

Caballero呢期玩抖音
幾多人留意下

唔止阿狗
睇波台獌狗Eric 話嬌魔上限最多去到Harry winks
真係拎c眼睇波

多仔是咪想要包輸 貼100m都得

佢地咪又係睇下精華 聽下啲球評當睇晒成場波 識係波咩

身高上限？

其實咁耐都合理 近年黎有邊個青訓係踢得上位
得車仔先得 以其他青訓黎做準則佢地都唔信 合理

輸westham newcastle 般狗嗰期應該死咗
嗰期瘋狂打弱隊失分

呢啲垃圾柒頭獌狗
顧掂架飛機唔好空難先啦

呢個真係痴線
一個年輕球員個個模係winks
不如退休算啦
體波台冇個軌差好遠
成班有色眼鏡

好行唔送啦垃圾

有約作身死唔走白逗人工係吹佢唔漲

洗廁所

佢份約幾時完

邊撚個再迷衣狗真係要仆街死

卡巴狗踢埋今年好走
好玩唔玩玩抖音

直頭要躝啦 死廢老

立即解約卡狗 plz

光頭狗10隻有9隻都係仆街嚟

鋪路去中超

卡巴狗=光頭時沙=華記正撚樣

睇波台好多都唔撚鍾意/唔多睇車仔啲波 一係你就索性話睇唔足唔comment/睇多機場 就唔好睇得個一兩場大戰就落定論 屌你老母兩場就話上限係Harry winks條廢柴

最撚火滾係上半季係咁話做乜唔用巴舒亞衣 話係多仔/水晶宮好好表現喎 我屌你老母臭閪唔睇下係車路士有乜表現先講？

撚狗之前36歲咪又係想R續約，依家唔好同我講嫌G sir同柏度老得濟啊

我無既野其他人都唔可以有

廢人一字排開

同埋一隊波有啲老將都好
你睇下豬腦雪咗咁撚耐
出親場都交到功課 無態到幫到隊友開路/二傳

利申迷基

玩埋啲垃圾支那app因住中肺炎啊

譚22歲已經太老

要躝了

最右果件走左仲係到

應該係列出撚狗出過嘅U21啫

乜林仔係借咩
點解仲喺度

林伯手下既1 st team debutant

Now at Brighton

我覺得佢而家都勁過winks 條垃圾，點算

佢而家就係唔肯續約縑人工低，未續就咁大袋25

The record continues...

Pedro has scored in 39 games for Chelsea (43 goals)

Chelsea have won 37 of them (draw to Frankfurt and Burnley)

Update on players aged 21 and under, minutes the past few seasons compared to this one

2015/16 = 6,643 (53 games)
2016/17 = 2,053 (47 games)
2017/18 = 5,262 (59 games)
2018/19 = 1,550 (63 games)

2019/20 = 12,339 (42 games)

福將

要反了

之前咪有個計分表，頭唔知幾多場得摩三季差過佢

鎖locker 無車位聽過未

咁又點 面皮夠厚嘅 就係白逗人工啦 糧始終要出

真係唔明佢，撚狗都比哂機會佢係車仔踢啦，咁都要走，而家係白蟻洞連後備都冇

林8同泰利都冇2年約，佢係咪真係當自己球皇

世3 一個人都幫手拎10幾分啦

冇記錯係衰過avb

Maddison = new mm

mm後生啲喎

maddison 波底腳法好似好d

最後一傳唔同級數
mm d直線真係好廢
佢都係岩打影子前鋒

Kepa out

Alli 值80m?

咁mm>100m了

護照都去左50m

記得kepa 有follow 呢個page

呢d垃圾估價大多數都係有價冇市，bullshit only

15/16 17/18 有咩後生仔？

早幾年吹到過億tim la
條柒頭皮有人買先算
轉行mma可能就值

1516應該係happy同切仔嗰幾個
1718係乞兒頭同天神嗰堆

見到d 身價都想笑，ali,lingard ,stones,guendouzi
呢班垃圾都咁值錢
你話幾多就幾多咩
有人接火棒至得架大佬

lin都開22m 我諗護緊級嗰幾隊都唔會買

搵撚買

15/16係咪蘇馬 traore baba 堅離地個d
17/18 應該得天神

B.Traore

一早通漲晒啦，22一你當以前10m 到差唔多啦

窮人版麥迪臣

作客拜狗食粥食飯睇佢

Out

[black]阿仙奴是一支有前途的球會[/black]

Maddison 23歲
Mason mount 21歲
但而家大家數據差唔多
Mason mount 帶機超越Maddison

安係fifa 只係值二千萬

Musdona

連登車迷都係咁j佢哋

Maddison freekick 勁好多

請問入咗幾多球？

靠佢就食硬屎都得

痢狗獌狗啊豬啊狗都走入嚟

意甲收皮
沙daddy係咪冠已奪？

嬌狗好撚有運

同期有佐狗同高狗兩個一線holding midfielder比佢學野

Jose Mourinho doesn’t expect Steven Bergwijn to play again this season.

mud9

咁快反面定傷

上場打搬泥好似傷咗

Bayern Munich vs Chelsea is expected to be played behind closed doors due to Coronavirus.

其實英超都係閉門㗎啦

Daddy

閉門都係呃人呃自己
班歐豬日日幾千單咁爆落去

Mount: I was too desperate to end my Chelsea goal drought
- Nizaar Kinsella

"I have found recently that I have been trying too hard to score and kind of snatching at shots and trying to take shot when off-balance and stuff," Mount said at Stamford Bridge. "When you're so focused on scoring and thinking 'I need to score', you do that.

"You start snatching at it. You don’t take your time and focus on your technique enough. Today, I kind of had looked at my game and where I've been going wrong recently and to aim, stay calm and not to try to look for it as much as I have been.

"It just happened. I took a touch and turned and finished. It wasn’t me thinking about it too much. I think I've been overthinking it. It hasn't been coming my way and I have been snatching at it.

"Today, it was the total opposite. It wasn’t in my head, I just focused on the performance and it came. I do look at games. My dad is very into football and watching my game and where I can improve. He helps me a lot.

"He's here for every game and after he'll tell me what I did best and what I didn’t do well and where I need to improve. The last few games has been finishing and end product.

"I think I took a shot against Bournemouth from an impossible angle where I was just trying to score a worldy when it wasn’t on. We spoke about that. More just me personally looking at my game, speaking to my dad as well.

"I think about games like the Bayern game where I snatched a chance with my left foot where it hasn’t been on. It's something where you don’t have to try so much. It just comes at the right time and it did today.

"You listen to every bit of advice coming your way and learn from it. It's good to have my dad there focused on me, watching what I need to do better. It helps me so much coming off the pitch speaking to him in the car. We have done that since I was a little kid and some things never change."

簽咗人啦

Official: Chelsea have signed Jimi Tauriainen (16). The midfielder will join Chelsea in the summer.

點醒埋譚狗啦

朗狗

為左屋企人安定生活去爭3年約有咩問題，事實佢無hea踢無亂講野無逼球會續佢

起碼知自己衰咩識即刻改 有前途

Cut佢車位
鎖佢locker
有咩唔明就問AVB

但咁又點，對hea底賴皮嘅仲好，咩都唔使做，合約未完都係要出糧

最衰果陣冇賣俾多仔

32歲唔通仲叫球會比3年約你咩
仲要呢間球會不嬲過左30就一年約
而家比兩年已經讓哂步
兩年過後跌watt又唔想離開LONDON 咪去水晶宮, 熱狗之流lor

俾開一，難得去到二，然後嗌三
感覺似永遠傾唔掂續唔到咁

球迷角度黎講 我又唔介意
到時買個後備返黎坐佢個位 一場都唔出
佢咪齋坐出糧囉
到時睇下仲有冇大會肯接佢貨

飲水

From 痢post
前利記隊長列納認為費明奴仍然係完美九號，縱使近期陷入入球荒而備受抨擊。

「利記主場(英超)連贏廿二場，繼續衝擊苦候三十年嘅聯賽冠軍，喺呢個紀錄背後，費明奴今季喺晏菲路球場依然未開齋，球隊究竟有幾出色？」

「但整體貢獻十個入球十六個助攻下，反映到兩樣野，利記倚重費明奴嘅串連能力，與及當今翼鋒需要有強大入球助攻能力。」

「費明奴嘅入球荒同時，大家唔好忽略佢喺隊中嘅重要性。我有搵林伯特探討過前線球員配合議題，佢直接叫赫臣‧奧代觀察文尼及沙拿嘅比賽模式，身處大球會擔任翼鋒必須交出華麗數據去支持佢嘅表現。」

「然後赫臣·奧代對般尼企尾柱入咗球波，林伯特同我講係今季球隊中佢個人最鍾意嘅入球，原因係佢嘅翼鋒球員主動入禁區捕捉機會。」

「今時今日球壇對翼鋒要求不斷提升，喺球賽發展嘅一個現象，利記喺呢方面傲視同儕。而費明奴嘅工作就係不斷跑動，減少上腳，為沙拿及文尼製造空位，完美地串連及組織攻勢。」

「翼鋒唔再企死喺邊路發難，對般尼茅夫一戰，文尼喺中路逼搶成功，雖然傳送非常差，但沙拿技術搭夠扳平。致勝入球就係雲迪克中路截到來球後放直線俾文尼單刀建功，全因為文尼企喺中路先有呢個反擊出現。」

「即使費明奴唔係直接取得入球，但高普絕對睇得出佢對球隊嘅重要性，佢係現代最全面九號，無私、並非單純提供入球，絕對係高普433陣式嘅龍骨！」

「經歷小低潮後，重返勝軌對士氣好重要，尤其有場歐聯關鍵大戰即將上演。」

「軒達臣能否趕及傷癒復出會係關鍵，佢控制節奏及攻守平衡做得非常出色。」

「眾所週知利記將會成為英超冠軍，只係時間嘅問題，所以呢場歐聯之戰變得更加重要，要反敗為勝需要眾主力聯手出戰。期望能夠再經歷晏菲路球場難忘一夜。」

Source: Anfield's 12h Facebook

撚仔呢幾場應該好鍾意柏度會走入中路搵空位，黎緊可能仲會正選多幾場

柏度走位世界級

車仔真係偷笑
柏度+基奧特 都係心態極好, 又肯後備 又有貨交 仲要靚仔 唔續真係屌晒佢地老母

簽u18都咁好可以同主教練影相嫁咩

果時買豬蛇真係雙贏 又救到干二 仲拎埋杯
豬蛇又踢到世盃

西女人又然

好似通常幻齒同教練影，一隊球員就同車區女神真里奈影

十卜MM

又要J下

Thank you arsenal
成日覺得對佢地唔住
專收我地d垃圾
但佢地d舊將就黎攞杯

呀衣都係為左屋企人生活,不如續多5年比佢啦

柏度成隻狗咁邊忽靚仔

講乜鳩，講緊你屈鳩佢當自己球王
我無支持續約，講完。

窮人版美欺

2004

希望豬sir可以喺車仔攞多個盃

Just imagine... Aston Villa sack Dean Smith and John Terry takes charge for the Chelsea game 😳

然後贏車 It's a Chelsea thing

阿狗

泰隊係愛車嘅話好心你醒醒定定放水

another 25

打fm我轟真係買咗sandro

今日創會115週年

應該唔會,要炒就兩個一齊炒

外國D AV fans係咁屌JT

係, 話佢教唔到野比人

come back teach zouma

助教都知教唔教到野

你屈佢為左家人生活安定

其實今年都32，兩年後都34啦，到時仲交到貨咪再R囉，咁難得由1年變2年，依家又扭要3年

護級球隊不嬲都係結果論
衰撚左就肯定乜都屌你一鑊,何況AV今季季前洗左成億英鎊
依家咁既表現一定唔合格

佢全家愛倫敦個個都知架喎

支持安去阿狗
可以繼續唱hate tottenham

teach乜鳩 叫秦利依家自己踢都隨時勁過happy

但都冇乜好屌
傾唔啱咪唔好續走人
至少安冇因為份約玩嘢hea踢亂講野
不過呢度盲反安就係唔係都屌

泰狗last一季甩漏多到

我都愛倫敦,比3年約我好冇

你做乜撚野姐成個弱智仔咁語無倫次
球會唔接受嘅咪唔好續就係咁簡單
明買明賣傾deal都要俾你屌
如果柏度話要3年約你哋咪又係贊成

榮華講得啱
成班連登仔已經有晒立場憎一個人
抖啖氣都錯咁屌呢樣屌嗰樣
要反就學追狗咁list數據出嚟拗啦
成個傻鳩咁喺度語無倫次以為自己好撚醒

咁都係屌主教練
屌個助教托咩

睇得出清好愛安

出面曹君如嗰Post好好笑

WILLIAN BB分身呀?同聲同氣咁,換過個AC支持自己丫

其實個個都係有晒立場架啦
連登仔係榮華都係

有野就駁啦2020年仲屈人用分身
我屌你老母呀白痴仔

沒有Hazard的第一日
最憤怒嘅你今日嗌咗黑警死全家未啊?
如果冇係咪即係你已經原諒咗黑警
唔想再光復香港喇?

做正經啦柒頭

咁我寧願你直接話自己好撚憎安狗好想佢死
成個弱智咁屈人當自己球皇所以r三年約仲覺得自己好有理據咁收皮啦

愛一個人係唔洗原因

btw OCEBB講個榮華唔係會然榮華咩

呢度某d反安就算把la
比老細屌一屌之後唔gur 跟手就上黎留句 屌你老母柒頭安 斷腳 之類果d野發洩

沙利教果陣,呢度咪又係屌埋蘇拿做唔到野
成碌柒坐係度

係呀

有野就駁啦,靜係識屌人老母,仲好意思話人冇內容

其實有咩分別 都係嗰啲反安內容
都係啱聽就啱聽唔啱聽就唔啱聽架啦

寧你個西咩,冇人講過好憎佢,你又咪係屈9人有立場,話人扮好有理據咪又係你自己幻想,小心上連登上到爆血管呀

咪成段野駁左你咪又係睇唔到屈人分身
話你弱智真係冇講撚錯

咁請問安狗邊一度俾你感覺到係扮球皇而唔係因為倫敦所以要三年約

你屋企冇鏡咩?

咁蘇拿真係on9

Ching咁都要bin

咁請問我有邊一忽比你覺得我好撚憎佢想佢死,你想屌人立場行先冇問題,不過拎塊鏡照下自己係咪犯同一個錯先啦

都唔知你講乜柒
反安嚟講你都算好笑
會員撚仔直接屌柒安狗廢都高質過你

仲請問,摺埋啦

你最高質啦愛一個人唔需要理由都講得出,不如你做主席比20年約佢啦

你屈鳩人扮球皇唔撚係憎佢？
人哋同你講晒原因點解佢要三年約
你就成個小學雞咁話都俾你三年約
要照鏡都係你條柒頭照下自己講緊乜先啦

今年暑假安就32歲
再續3年咪35歲
2年比你踢到34算係咁
如果要比3年安我寧願續多1年柏度
教下d新仔走位意識finishing好過
成日見到前面成日miss big chance真係火滾
角色上鋒線得Pulisic abraham負責埋門個腳
留柏度好過安呢d playmaker
下年又有ziyech
加埋本來既佐高mount cheek Barkley
Cho我都覺得佢偏向playmaker多 鍾意係邊路爆破做波
供應上真係唔擔心
係冇人做收割
前鋒當然都要買 但Giroud一年真係續得過 起馬仲有貨賣 做到搶點支點
又肯打後備 佢一月想走都係為左打歐國
能力上giroud做第三前鋒足夠有餘

唔好煩, 兩年約收返就天下太平

我一早講咗三年約話唔應該續sorry

不嬲30後都係1年約架啦,比2年約已經好過哂泰利林8啦,呀豬呀狗話有理由就要比?咁你想拎英藉不如比張5年約你好冇

好撚叻,都話你做主席最好

果時係電視前睇到 oh Oh OHHH 咁樣鳩叫

我講就係成個小學雞咁話都俾三年約,你講就係一早講左3年約唔應該續。
我講1+1=2係錯,你講先啱

屌你好聲好氣問你個理據咩原因就叫人摺埋仲話自己唔係好憎人

上面屌人老母,下面加句請問係好聲好氣,差佬請人呀喂

摺埋係叫你摺埋呀,智商80

又挑機

有冇人計過因為安引發左車區幾多次內戰

講過好多次，你屌佢廢，我一句都唔會駁，球場表現係見仁見智
有人批評佢職業道德，場外人格，對球會既愛，我就會據理力爭。

快啲解釋點解你會覺得安狗扮球皇R約先啦
一路都係屌緊你屈鳩人
唔好拉到咁遠佢值唔值得呢份約

講真如果人工減d佢又肯留既，我又覺得可以開個2+1比佢留既
點講都睇得出佢係愛球會，何況能力上都可以幫到球會，
職業道德，人格各方面我覺得真係冇咩得挑剔嫁啦啦對比返其他球員。
點講都係睇下球會對佢既態度，
我感覺係目前球會唔會開3年比佢，最後睇佢要唔要接受／走

會員外號魔鬼筋肉人
請問安狗場內場外做過乜野佢係扮緊球皇所以先R三年約
而唔係眾所週知佢因為想一家人留倫敦

不了，安必須走
respect but its time to go

雙方都企硬咪和平分手，的確無理由出3年約，2年已經破晒例
續唔續約真係唔係問題，係睇唔過眼有人覺得佢廢而強加D原因去屌佢。

支持安走
難得今年叫做挽回返唔少反安信心
呢個moment走真係對大家最好結局

你愛一個人都唔洗理由啦,你都話明覺得,知唔知咩叫覺得呀智商80，你覺得果個人靚洗唔洗有個STANDARD呀。仲叫人快Ｄ解釋,你自己駁唔到果D解釋左未呀?

唔緊要呀,智商80都考到差佬架,你咁鐘意叫人快D解釋,做狗審下犯幾好

咁你即係認左你自己都唔洗理由去屈鳩佢啦
咁講咁多托柒咩

快D換AC撐自己咪幾好囉,換多幾個,到時你講咩都好,成區都支持你

係你屈我扮有理據姐,我話佢扮球皇後面係咪括住有理據呀

好聲好氣問返你就叫人當差
你認左你屈人唔洗理由咁就唔洗講咁多

安幾愛球隊都好，點都係要睇佢仲有冇能力可以幫車繼續爭取好既成績。
咁唔通泰利／林伯唔愛球會咩？佢地應該都有咁表態過但係球會一樣冇理。
佢地對車既愛唔比安細啦掛，但都只係一年一約。
所以依加安死堅持要求開3年，球會應該唔會咁樣開條例比佢，最後放走。
只希望佢唔好學雷狗去埋d垃圾阿狗

唔講你咪縮番入老母個西度囉

當人盲左睇唔到你屌人老母同話人弱智咩?
請問我可唔可以屌你老母呀?咁係咪好聲好氣呀

你唔做差佬浪費左啦,咁好聲好氣

佢呢個風火輪走左應該會冇咁多內戰剩低個d球員好極端，廢個d基本上十場有九場半都係廢，完全唔洗嘈

都幾肯定留倫敦
熱daddy自己都坐唔穩，阿又有雷狗
真係好大機會去阿

睇少三頭地鼠風火輪？

躝啦一日有佢一日都唔會有改變
佢果種踢法一世都變唔到
永遠都係1腳好波踢番100腳垃圾波
半年約都唔值比佢

快撚d 結束home office喇屌.
星期一至五office hours咁都好嘈一餐

只要走得好好睇睇冇hea踢冇亂講嘢
去阿熱我都覺得冇乜問題
人地真係為家人
加上現今商業足球得返球迷一廂情願去講咩唔應該去rival

干地一日仲教緊
迷干反干都可以日日大戰

出現了

印象中呢到大多數人都係屌多過撐三頭地鼠呢個比例唔會構成內戰

追清終於分析完各球員既data
等睇每個球員既min per goal, goal, assist, 走動里數, 成功傳球次數etc

雷狗係賤在球會破例俾兩年約佢
但屈尾十可以轉會窗閂之前同老友撚狗反面仲串車狗輸波
加埋佢咁多年image都係愛車到而家走左有晒對比
球會歷史以嚟最撚仆街一定係呢條友
同安狗完全係兩回事
對比埋古圖其實除咗罷操都冇乜野好屌

安都就走了，計我話係都狙擊袋狗呢條又廢又反骨既垃圾先

我愛你，韋利安。

人地雷斯同林8都話有個誠實對話,雙方同意後和平分手,你唔鐘意佢就話佢賤,你鐘意威利安就乜柒都得,都話左你最啱考差佬架啦

安lan

輸波屌教練
贏波玩內戰
車區傳統

咁你契哥二五迪又點睇

三頭地鼠冇能力挑起內戰啦…

如果安走咗之後要數巴鳩利…

安囝真係令車迷子又愛又恨
波台敘利亞亦都真係名不虛傳

去阿都ok
金章安去熱嘅話好難接受
同近年一定同熱狗大仇口過阿

奧寶有撚咁高咩

答唔到果D咪唔撚答囉,或者換個分身講第2樣又得

人地都係為家人姐,為家人大撚哂架而家,黑警打柒你地都係想要份糧養家人姐

黑警打人同續三年約拎埋一齊嚟比

答唔到又講第2D牙?

繼續SPIN

為家人有咩問題

唔好幫傳奇古圖洗白罷操係好撚嚴重

條傻鳩最撚叻就係搬龍門架啦 佢契哥二五迪追住摩狗黎含佢都要跟住一齊去奶袋既駛撚同佢認真討論咩

下個內戰對象 應該會係袋狗/美國狗

我買kante

【#體嘢突發】

加泰隆尼亞電台及Rac1電台報導，歐洲足協考慮在16強階段賽事後，暫停歐聯、歐霸。

#體嘢

今季當冇撚踢過算啦

係就快 唔好等下個禮拜
一日未踢第二輪 一日我都可以話會反cup 4比0

Matic仆街過luiz十萬倍wor
Luiz打車冇咩特別
Matic打車上哂身又茅又衰格陰d陰d撩舊隊友
領先又扮抽筋又搞事拖時間
古狗罷操搞到球會蝕到仆街
Luiz算冇咁狗

邊有得當冇踢過
拉素阿特蘭大同嗰啲升降班隊實嘈

I will talk about Matic and Courtois later

根本點都踢唔撚切啦
夏天仲話要踢歐國盃

支持
咁我地就保住個前四

取消哂所有比賽啦屌佢老味，支持懸空所有冠軍，今季當大家打個和求開心

歐國杯應該搞唔成啦
一係推遲一年
世杯外好似又未咁快有

賤賣8m+補唔返人+焗住唔可以借走tomori練兵+nice weather

用返上年個成績作結算 冠軍懸空

拖冧曬全歐洲運作
芝麻人又贏

Interestingly, Mount says he prefers playing no8 now to the no10 role. #CFC

"I always see myself as a No.8 because I like to do the other side of the game as well, not just going forward and attacking," the 21-year-old added. "I’ve played No.10 throughout my career, I’ve always gone in between so I don’t mind now."

佢直頭想著件傳奇8號啦

巴仔著過特別有意義

影衰8 號，下年好比返件8號MM

仲以為有咩news推咗幾頁，原來又係civil war，真係車區傳統嚟

蒙狗著8號，咁嬌狗著幾號好

【Now Sports】車路士翼鋒韋利安被太太「爆料」，指他在史丹福橋的日子正在倒數。

車路士在周日鬥愛華頓前，Vanessa Martins在Instagram上載了一條短片，片中她說：「出席比賽一點也不容易，而且日子在倒數。」之後Vanessa更問女兒喜不喜歡倫敦，女兒回答：「喜歡。」

由於盛傳阿仙奴、熱刺、巴塞隆拿正爭奪韋利安（Willian），所以這條短片令人聯想他不會遠赴西甲，將會選擇跟車仔同樣在倫敦的阿仙奴或熱刺。

對於太太「爆料」，韋利安說：「我們真的很愛倫敦，我不知道她為甚麼會出這個post。合約情況真的令人很難受。車路士提供2年約，但我要求3年，所以所有事情都因此停頓了。」

諗起呢幅圖

安囝是無辜的(非引戰)

黑人憎到 咁中意將啲責任推落屋企人到 之前張相又話個女整 好撚憎呢條友 自己踢得差又西口西面 快啲躝

佢唔夠做10號嘅料

的確佢個踢法係似8號位

12 新米雞

King of 時間停頓

THANK YOU AND GOODBYE

你係咪搵得番 關於某會員話 有皇巴拜要柒頭安既話 即刻切柒 果d言論 開心share plz

1. Luiz

8月對Salzburg友賽，Luiz唔跟Lampard指示，防守角球企錯位，導致失球。Lampard亦希望球隊從後場組織，但Luiz無跟指示，不斷放長波，賽後兩人係更衣室嘈左幾句

接住對Gladbach場波，Luiz坐足90分鐘無上場。

第二日Luiz走去搵Lampard傾，Lampard好honest咁解釋自己套足球理念，Luiz覺得Lampard果套同自己踢法有出入，唔適合自己踢，亦唔會拎到出場時間，所以話想走。

Lampard亦信任球隊其餘4位中堅，所以願意和平分手，而Arsenal咁岩急住搵中堅，而且budget有限，所以搵左Luiz。

同埋Luiz係事後先收到Arsneal offer，唔係全心搞事搏球會放人

傳奇雷斯

奧斯爾BB去左邊呀?請問洗唔洗去你老母個閪度搵番你呀?
好聲好氣請問左你喇

鷹知唔知有冇news講過撚仔既足球理念係咩？

洗唔洗jer撚住 好小學雞

車區維穩專員

跟住又會打返迷干vs反干或者迷干vs迷沙內戰

邊忽25
林伯會長你都可以話去死敵

去atv踢都叫25

袋狗點撐得落

唔駛爭，兩件都躝

咁切狗著咩

佐啦

油價咁跌法
睇嚟summer都係唔洗買人鳥

唔怪得依家4大中堅都冇用波能力
原來係林伯想後場做上去
錯怪了

佢做油好耐啦

唔係放咗盤好耐喇咩

唔係冇用波能力咁簡單
班黑猩猩係連傳波都腳震

2. Matic
Matic本來係Conte計劃之內，Conte希望Matic lead住Bakayoko，比佢慢慢成長。

Matic係pre season開始前，毫無預兆咁同球會講佢要走人。但其實私底下Matic經理人已經做左好多野，一早打左電話問Mourinho想唔想簽返佢，Mourinho當然話想，佢之後接受訪問仲話自己無expect過會收到呢個call。

"I was surprised when [Matic's] agent called me to say 'do you want him?' "

"I was surprised, but he's an agent I know well. Normally he's very direct and objective, he doesn't waste time, he doesn't try to get people to be interested in his players to improve their situation at their club.

"Normally he's very straightforward, so when he told me 'you can have him if you want', of course I want."

Juventus亦都有向Matic出價，不過Matic一早壘埋心水跟Mourinho去曼聯，最初球會只係肯接受Juventus既報價，因為唔想益競爭對手，而Matic堅持非曼聯不去，球會為呢件事都爭扎左好耐，遲遲做唔到決定，所以Matic係pre season頭兩個星期都被安排單獨操練。

油王知道呢個情況後，決定插手處理，佢念在Matic呢3年半對球會既貢獻，決定成人之美。

簡單黎講，Matic一早係球會唔知情既情況下，處心積慮鋪排緊呢件事，亦都完全打亂晒Conte季前既計劃

雷斯情況，合則來不合則去
有爭議就係佢nice weather 呢d 懸念野

安要3年約真的太多
念在佢true blue 開2年已好合理
想r多年咪好似豬sir咁用實力證明囉

以為有轉會消息推咗咁多頁 原來又係內戰

好撚狗
幾時分離式斷腳

所以絕對25狗名單 馬迪狗、古圖狗

干地是無辜的25狗 立即斷腳

斷腳死全家啦Matic

上摩·不上車

係喎sor
宜家做steel

幾時去熱狗含daddy條過氣撚

marina本人

後場做上去唔係就係要有用波能力？

Dllm 25迪

Ashley barnes 車legend

唔要癗狗d長傳掛

姐係電欺是無罪的

睇唔出三頭地鼠有乜撚野用波能力

雷狗真係當自己派路

油王對隻259咁好人做咩
會長果d先叫有功勞

都話2唔25都係球迷之間先會諗
你見雷狗嗰啲贏波車啲球員都會去恭喜

馬迪其實都係勁咗一季多啲
之後都跌Watt

雷狗廢，當自己派路都算
仲要唔跟教練戰術
都係個句，多戲阿狗幫手接貨

上面仲有人幫佢洗底
俾獌炒四蛋即刻nice weather唔好同我講咁啱

做文員 唔使踢

鷹準備幫古圖講好說話

3. Courtois

Courtois係18年3月已經同Marina講左佢唔會續約，主因係家庭既關係，Marina表示明白同理解，應承左Courtois只要球會買到新門將，就會即刻放人，但都比左心理準備Courtois，萬一球會簽唔到替代品，佢就要留隊，完成埋最後一年既合約。

球會的確有嘗試引入新門將，但種種原因(轉會費、對方興趣)而簽唔到替代品，所以安排Courtois 8月初歸隊時，搵Sarri同佢傾一傾，希望佢可以完成埋呢年合約。

但Courtois眼見球會錯失一個又一個既target，而過兩日佢就要返球隊報到，於是開始心急，決定罷操逼球會放人。

最終Courtois無歸隊，球會知道唔會有彎轉，亦唔想蝕左筆錢，決定放人，最後急急腳咁簽入Kepa。

More:

係3月同Marina既meeting之前，其實Courtois同佢爸爸呢幾年都唔少次公開暗示明示想去皇馬。球會開比佢張新約佢都hold左好耐，因為佢一直等緊機會去皇馬，當佢見到皇馬簽唔成Kepa之後，佢就知道機會來臨，即刻搵Marina解釋同透露佢既決定。

古圖罷操已經要死全家

就算高層點玩佢都好
你睇吓豬sir一月點樣?

25指數
馬狗>古圖狗>雷狗

之前係唔係仲有分享lampard 去鏝嘅故仔

咁佢係咪一開始就當車係跳板？

英撚足球

家門不幸呢幾年出好多反骨仔

想聽Hazard

去阿都好過去熱
佢自己都咁憎mma 隊，如果佢過熱就好冇原則

雷狗又唔算25既
起馬佢有同林伯傾過
算係好來好去

I mean唔洗長傳上去
比曬高佐派牌
但事實係4大中堅d長傳的確慘不忍睹

但有佢老豆摩狗
當然我都想佢去阿好過熱
唔係金章單嘢冇得笑成世

打工都係為錢姐 邊隊人工高啲咪去邊
邊會願咁多原則 舊會球迷意願
法比當初咪又話死都唔黎車仔

就黎變埋名宿

以前好迷雷狗，覺得應該俾隊長佢做

自從佢轉會最後一日就愛變恨

球會俾佢2年約，d 宣傳用晒佢做icon

佢轉個頭走去妓，仲係度講車壞話，話咩去妓係為左冠軍，真係人唔笑狗都吠

從來正選都係自己表現爭返黎，佢下下玩關係搞更衣室政治都算，扮到好愛車咁，轉個頭去同市死敵

油王當正佢契仔咁，佢轉去psg 入車波就鏟晒草，佢係psg 冇正選，油王當佢契仔咁買佢返黎都可以咁反骨

平時睇左仔d 片，球會作客搭飛機，其他球員坐出面d 飛機位，佢有間私人房訓床，有晒特權都可以話反面就反面，夏神走左都會留意車仔，週不時講下車，雷狗就係咁踩車仔，好彩佢過到去又係做小丑，如果佢打得起佢d 氣焰同d 妓迷d 嘴臉真係不敢想像

佢兩個作客鏝場波真係經典

我反譚狗

唔放嘅話，普京就將你變dead body

原來有咁既事

油狗成日做老好人

恨班尼剿匪不力

算啦，最重要係佢已經走下坡，去邊隊都唔會對球會構成威脅

咁多個有錢佬得佢可以全身而退

罷操都有得護航
食撚屎啦你

成日俾人當契弟，你放主力俾人，又唔見人地放主力俾你

無野做9up下
咁岩見討論緊呢三個人

聽日又搵野up下

9up CHO
上季彈起，到入紙
係咪真係Marina strong hold / 沙利真應承出佢
既傳聞

講過啦，係摩狗自傳
好似係上個post

鷹係車仔入面做？

基奧特：〈一月轉會窗離隊的傳聞〉我自己都認為我會在一月離開車路士。我之前經歷很掙扎的6個月，這也是我為何想離隊的原因。最後因為一些情況，車路士沒有讓我離開。因為我離開的關鍵條件是球隊需要找到一個代替者。對我最感興趣的球會是國際米蘭，問題是雙方談判一直拖著。最後拉素和熱刺也一樣，所以問題變成不是我能去哪裡，而是我能不能離開。但我知道，無論如何，我都不能因在車路士的境遇不順而罷工或在更衣室製造一些不良影響

Alex telles出現在倫敦未

班仆街仔就係見油狗好恰

雷狗唔係隊長料啦
睇佢14年世界杯畀德國強姦個場就知佢做唔到隊長

sarri ball

知唔知咩叫除咗
驗下眼先上嚟啦白痴仔

可摸耳分享下班新仔既故仔

telles ?%

走左既真係冇乜興趣去討論

但罷操係好撚大鑊
講二五冇得除咗呢樣

冇記錯，雷狗係連登撚仔契家佬

你除咗戇尻都係正常人黎既

所有球員嘅榜樣

條垃撚圾俾hawks爆埋佢契哥二五迪點樣二五法佢仲唔縮返入佢老母閪度游水咩

又嘈，煩唔煩

billy仔

Ex-Chelsea talent Boga insists he can reach Hazard's level
- Goal

“Hazard is definitely stronger than me, but not in my head, because I know my talent and I know that over time I can reach that level,” the winger told DAZN .

“I watch many videos of [Lionel] Messi, [Hatem] Ben Arfa and Hazard. Now I like Neymar, too, but I always watch the first three.”

Adding on his audacious chip over Buffon, he said: “My first thought, after doing the one-two with Ciccio (Francesco Caputo), was to pull hard on his right.

“Then, I don't know what exactly happened in my head, but I changed my mind at the last moment and I decided to chip it.

“I don't look at who I have in front of me, though, even if he is the strongest goalkeeper in the world. If I have the possibility to make such a goal, I try.”

唔怪得奧狗長期針對干爹

from利post，屌你老母呀

OFFICIAL: Maatsen has signed a new contract till 2025.

The contract runs until 2024 but there's an option for the club to extend until 2025. Announced on Maatsen's social channels.

唔跟領隊指示都可以嘈…

不愧為波台敍利亞…

天神長傳其實幾準
不過好少出腳 多數比迪加

見到林仔同mola走咗而家見到新仔唔走有少少感動

佢未變丹麥女孩之前仲會推波去到中圈添

見證歷史一刻

打得最好個陣應該係干二上半季
做雷狗後備

可以話係，家庭因素亦都係主因

岩岩查返資料，Courtois 外借馬體會果年識到佢女朋友(西班牙人），而佢個女15年係西班牙出世，16年開始Courtois同佢爸爸就不時放風話想去皇馬，所以家庭因素呢個講法係make sense。

17年年尾果陣Courtois其實打定輸數，考慮緊續約，但見到皇馬簽唔成Kepa，佢就知道有機會走，即刻果斷同Marina傾數。

去到18年8月都未有消息，Courtois知道呢個機會係now or never，佢唔知皇馬會唔會等佢一年，所以玩罷操

皇點會唔肯等

Play out from the back
Quick pressing
High tempo

所以Lampard咁like Mount 同Willian
兩個work rate夠高

同埋佢嫌Giroud唔夠快 所以初頭prefer Abraham 同Michy

二五仔嚟講佢冇第一，都一定有第二
仆街仔唔報到罷操，搞到要天價買Kepa
仲要垃圾車畀咁多時間佢交學費
交完就話要去奶蝗鞋底

佢喺車咁耐都冇follow車ig

有世三做對比更加顯得古圖低賤

所以基佬呢幾場做多咗好多逼搶

Very complicated
車首先想知Chilwell係咪available
先再考慮Telles同其他option

另一方面
Leciester都想知Telles有無興趣加盟佢地
先諗放唔放Chilwell

加上Chilwell有大會爭 同埋轉會費高
所以好多變數

幼幼閘淨係識佢 其實勁唔勁

其實我冇所謂

之前嫌豬蛇唔夠快唔用，而家自打嘴巴
明明豬蛇可以打第一點，之後畀身後啲中場快去
自己再後上，最重要豬蛇打到one two

唔要 Chilwell

7:1 果場有出

唔明點解要死追Chilwell

Fm就幾勁

當年幫佢交咁多學費
臨走前嗰季都叫交出成績表
仲心諗未來5-8年都唔使煩龍門問題
轉個頭就玩嘢罷操去蝗，憎到佢仆街

奧斯爾bb話為左家人著想係冇問題架

No
睇好多新聞
比錢subscribe Telegraph 同 The Athletic 睇多d額外料
同少量球員有交流
同少量tier 2 3記者+carefree youth 有交流

世三雖然一直都陰啲陰啲放風表示想去蝗
但都冇罷操逼宮，最尾都好嚟好嚟
同埋佢都真係喺垃圾立唔少汗馬功勞
T煲條仆街仔食屎狗就大家有眼睇

撚狗愛英國護照

唔好猜度人地係咪咁啱啦，你有冇證據呀？你咁鍾意講證據。定係你純粹唔鐘意呢個人所以立場行先呀？

5~8年唔駛煩係某啲球迷一廂情願，佢係馬體個陣已經唔想返黎，返到黎又諸多不滿，全世界都知佢養唔熟

之前40%off都買咗The Athletic
好撚抵睇

傻鳩
黑警為養家殺人
古狗為家人罷操
安狗為家人爭取合約

你將呢三個撈埋嚟講仲以為自己執到寶咁jer我
咁樣顯得你更加弱智咋

又嚟，仲用仆街仔卡吐嚟比
安有冇罷操啊?
定想話埋我都係分身

分開黎計咁撚智障，仲好意思叫人白痴仔。
強姦犯除左非禮強姦之外，其實都係一個好人黎？

而家馬後炮講咩都冇用啦

天光jer到我天黑我懷疑佢暗戀我😟

小妹都暗戀你

咁直接簽telles好過
肯比錢就買到 又平咁多
Chilwell 真心最多值40m
但起錶起馬5 60
Btw仲有冇其他轉會係傾緊

咩馬後炮，個陣車post 都成日講，仲話頭套後備，比正選佢會唔會令佢回心轉意呢啲，根本成件事係高層不力，成兩年幾個搵唔到龍門

我有話古狗係好人？
Sor可能我講得唔好
佢罷操當然抵屌
我意思佢又冇hea踢又冇去rival

暗戀你都搵你唔到啦，有事就縮入老母個閪度

垃圾斷腳大袋狗即刻躝

我成日喺度等你解釋喎
你盲撚左定你係支那狗唔識睇繁體字

我都冇話佢係咪好人，識唔識類比呀？笑人白痴仔果個

你有冇證據呀屈我係支那狗，頭先你又扮哂理性講證據，而家唔洗證據話人係支那狗

你成日就係冇野做等我解釋，邊個暗戀邊個？

我問緊你係咪喎我撚知你乜水
但你一口咬定話安以為自己球皇咁咪想問你有乜理據

鷹點解會同到球員交流

Lamptey

我一開始有撚講過要證據咩？係你條柒頭話要咋嘛，而家咪就你囉，咩都要講證據

痴撚線上面兩個麻甩佬嘈到暗戀

你冇證據屈柒人咁我咪屌柒返你姐冇乜問題嘅

Civil war 2.0

終於可以直式狗化呢2條仆街25狗
古圖狗 馬迪狗
祝福古狗斷手馬狗斷腳

On9 咁都入唔到大隊

我等你同時都可以做其他野
邊似你條痴漢由朝提我個名提到黑

問題係你自己講野都冇證據啦，上面nice weather有冇證據呀，如果係咁你係咪要企喺度比人屌呀？
法庭定狗屋呀講證據

呢件點解會比佢上左2次場 佢上場果2次比55號 踢得好我覺得
之後又賣走佢冇潛力定身體質素問題
定球員堅持一定要走 但而家連後備都冇?

快d踢大國腳啦
仲踢埋d u21玩泥沙點吸經

我冇阻你幫雷狗含撚架

條魔鬼筋肉人煩能到

第一次出場贏變被追和
係呢2場冇得簡先出佢 先睇到有D睇頭
點會簡到佢

自己衰乜都唔知
人地一開頭解釋晒安狗點解要三年約
自己聽唔入耳就喺度小學雞包拗頸

勁癲我由中午落街買飯，去到依家上完堂食完晚飯都仲嘈緊

以前讀書得閒
每日會留意下d球員新聞、相、影片
然後ig send比d球員

佢地會好有興趣
因為班小朋友無助手幫佢地搞呢d野
球會亦都唔會主動幫佢地
於是好快建立到個網絡
甚至有批球員主動搵我幫
間唔中問到少少料 不過真心費時

不過今年我都放棄左
有幾個搵過我幫手 我都無應到
慶幸前排同Lamptey, Gilmour講兩句佢都有應機
始終超過一年無聯絡

佢自己走㗎
林伯出佢就係想挽留佢續約(夏天完約)，但係佢自己死都要走

比你攞獎盃唔緊要 醒3分黎就得

Willian: Civil War
最長記錄係24小時
成個post 1001 都係civil war
一個下午濕碎

迪加以前啲傳波幾好 而家

鷹已讀班青訓

雖然呢件太細粒 但我覺得佢唔走 可能有得後備入場踢下
仲記得佢上場比左球單刀譚 射唔入
仲好肯走位拎波 可惜走去坐都唔等季尾

我想幫你含

英國還好嗎

不如約隻揪啦

個次好似係迷干反干大戰？

反安派嘅敗類

其實安仔話想去阿 但有冇諗過阿洗唔洗要佢
人地翼位都夠人啦 仲有3x歲

熱狗唔夠人 但唔知安仔會唔會去啦

好似係安
果陣老鼠都被block, 仲打千字文既撩人隻揪既年代
有第3勢力勸交唔好阻住人討論

反而覺得係天作之合 夠折墮

又約

115周年 有冇新球場

屌 蘇格蘭依家好撚勁咩
唔選嬌狗係佢地嘅損失

@hawks
知唔知 lewis baker做逃兵件事係點

其實西女人早啲簽到kepa係唔係就唔會有咁多野發生

冇 之前收購失敗
所以無限擱置左

件16歲新仔又幾靚仔
想同佢含

唔算25 不過佢一定係毒瘤
早清早著

反安真係只認同追清
安勁會縮
安廢就會出黎狙擊
下下拎數據出黎 迷安見到都調頭走

躝啦16狗

Confirmed: the Match @FCBayern vs @ChelseaFC in Champions League must be closed to the public. No supporters are allowed at Allianz Arena in Munich next wednesday #coronavirus

西女人早d出手都冇用
條數計到咁足 1m都唔想比多
有得幾多個會肯

屌你老母 快撚d cancel哂所有賽事去

車區真係好多痴線佬 由朝嘈到晚

佢知道長遠黎講要係車上位好難
右閘已經有James
翼鋒競爭更加大
Lampard想佢留 但又保證唔到d咩
所以走

球會對新仔青訓簽約外借 等回收既方向會唔會有冇變
之前聽講過好似外借條例會改?

原來容量差過西咸

公道啲講，西咸個場係奧運主場館嚟

早d就唔會簽kepa啦...

逆足踢左閘

一早講咗，我哋主場真係脫哂節

基本上一見到嘈交已經skip哂d內容
但果條筋肉人係都要jer 住 jer左成日 有d煩 我入黎係想睇下車狗d花邊新聞 唔係想睇佢兩個互嘈

難得阿鷹上水

咪係屌 仲要比佢地嘈左幾頁

佢左閘嚟，呢個位暫時冇乜人同佢爭

想知乞衣頭下年番黎會踢咩位

想個豬sir 會唔會留多年 thanks

應該都係cb

佢打2cb得唔得

你肯畀機會佢交學費有咩唔得

而家CCtai好痴線，就嚟將所有質疑販民同
質疑進攻功能組別嘅人都定為五毛紅底同埋鬼
真係返返去14年個陣咁冇分別

加拿斯話玩own goal都被官方認證為legend

咁古圖斯罷訓我覺得無阻佢成為車路士傳奇

鷹，林伯會唔會賣kante？今季成日傷，又唔岩林伯中場配置

好好笑，哈哈，唔係含你條芝士腸就得啦

衰唔過你比人圍屌啦過街老鼠，上面插你果d當睇唔到就以為自己好撚有point

伯母幫我含緊唔洗勞煩你

摩狗捱唔捱到今季都成問題喎

佢果間stadium museum寫41029
官網就40832
不過都係少

反安頭目追清都話你敗類喇話人過街老鼠

你縮入老母個閪度，呀伯母點搵你呀

我一路喺度喎定伯母個公廁閪大到咁呀

柒左就收皮啦仆街！

之前睇d ig 片，左仔揸機，同 d 球員係出面d 飛機位都搞完一輪笑，之後行左去間房到，一打開門，雷狗係張床度訓緊覺

Sorry我唔撚係反安，我只係覺得佢唔值3年約，不過你要屈都冇所謂，反正只有你唔洗講證據，但你就一定要其他人講證據

反安未反安囉
反佢但係含雷狗同卡狗唔該食撚屎啦

個新球場計劃好似三月尾到期
不過其實我又唔覺得特別靚

呢度有邊個話佢值3年約
咁你要諗下點解淨係圍屌你一個

你咪一路係老母個閪度囉放心你老母唔係公廁閪，生出你個弱智仔個頭咁細，唔好掙大個閪既

圍屌我定圍屌你呀選擇性失明

scotland d 國腳有邊個係勁
講真嬌魔夠晒料踢國家隊啦，仲踢咩u21

比人叫埋你奧狗仲話圍屌我

咪煩啦，波台規矩隻揪啦

你要呃你自己冇俾人圍舒服啲我點阻你

我條撚就一直喺你老母個口度唔捨得放喇

係咪七點麥花臣

咁你又睇唔睇到人地叫你狗呀？定又係度自己把尺特別寬鬆呀？

ben arfa 搞到膠化左

仲有機會上大隊

撩牙都唔夠就收番埋

花墟啊

我理得佢哋麥花臣定溫布萊
終之就隻揪唔好煩

人地話睇唔到喎

伯母含到雪雪聲喎
係咪你老豆條撚俾人切左呀

Welcome back Boga[369
Who the fuck is Sancho

喂上面又有人code 番你比人屌喇，係咪又要縮番入去？

得你一個唔係敗類，其他唔係成日轉軚就係鳩叫

究竟有咩好嘈 嘈成日都有

笑撚死

小學雞咩

敘利亞又打仗？

你咪又係俾人點名話好撚煩
你條柒頭縮返入你老豆屎眼先啦

雷狗心諗忍左你好撚耐
成日食霸王餐唔俾錢啊啦

反安反到比迷安認同

追清一路走來 始終如一

嘩屌 森林班主確診又係痴撚線
仲要去撚咗睇阿狗場歐霸

我就係特登煩撚住你既，但冇人屌過我鬧你d point有問題，咁你自己諗下點解啦，而你就比人話on9同狗，仲有人話同你討論係的嘥氣，分清楚未呀扮理性討論果個。

屌你老母又開戰
車區互屌時間都多過傾波

主角出場

兩個都係狗
完

Ching有私怨

話你智障真係冇撚錯，知唔知個返字點解呀？喺果度出黎再入番去先叫返呀。係咪你老豆呃你你就以為所有人都喺老豆屎眼度生出黎呀？

屌你條死毒撚真係認特登jer鳩你
你一開始話安扮球皇已經俾人屌緊啦仲話冇
定係又係想屈人分身呀

你舊屎喺uncle屎眼出嚟有乜出奇

最怕交完學費就走，車專出25狗

奧斯爾BB
Willianbb
喂唔啱我又叫筋肉人bb啦

法比幾like 車咁，ig 又積極重言
沙包轉行做IG KOL , 近幾個post 都見到佢

留

每個教練對佢既睇法都唔同

我係舊屎咁你叻啦，同舊屎嘈交

想知

見你條毒撚對我咁撚痴纏咪陪下你囉

以為sancho登鵰/ zouma離隊先推咁多post
Dllm 點知又內戰

呢度個個都會屌人，但係得果條撚樣屌完人仲要扮理性，仲肉撚酸過民建聯

唔好鬥啦
車區規矩
大家都做威脅嘅野獸去轉花墟啦

好耐冇見過呢d小學雞式互屌了

陪舊屎sorry之前話你智商80，而家睇應該冇咁高

隔離係咪要滅廠呢次真係多得維尼唔少

法比真係我車名宿legend
棄妓投車，棄暗投明
d 妓成日J 佢以前點勁
點知法比只留意關心我車，真legend

人格謀殺人扮球皇你又同中共屈人精神病有乜分別

冇上一個下晝 咩事突然間會世界大戰

你呀媽個波罩你

有人陪你執到啦快啲叫你老母答謝我含多我2q啦

咁叫人格謀殺，你亂拋垃圾叫謀殺地球添

車區係波台敍利亞真係名不虛傳

冇問題，撩多2次牙好閒姐

Details pls
借去德甲有冇出場時間條款

話人品格唔係人格謀殺叫乜
你仲唔縮入伯母西就真係謀殺緊地球喇

習近平鏝黎
大家明咩事啦

睇嚟伯母含開唔同人幾大量孝順仔

你話我係屎黎加嘛，屎唔係入陰道架高智商

對方立即收皮

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel?

森林同奧林比亞高斯同一個班主

Cls 下晝見內戰緊已經無睇 飛到最尾原來仲嗌緊

幫人哋老母執骨🦴個啲呢 有呢啲先過癮

阿仙奴係倫敦
車路士係倫敦

伯母鍾意玩屎交嘛佢冇同你講咩吖乖仔

第一次見咁低質既世界內戰
仲小學雞過老鼠

你上面講到人格謀殺咁大件事，咁你而家係咪人格謀殺我老母呀？
反省下啦柒頭，一係你就堂堂正正做個小人同我互屌，唔好講2句就扮到企喺道德高地度。
點解咁多個人唔jer係jer你一個，因為你肉9酸囉偽君子

仲有咩將人地老母骨灰沖咗落廁所

唔好提呀
當年奧寶同Lampard bb口水戰
連灰交都出埋

block哂兩個唔駛煩過兩日先unblock

冇前鋒冇中堅

屎交

安仔:

幾多歲呀兩條友
小學雞式嗌交

如果真係停擺唔知頭四同降班點搞

只係識robertson 同mctominay,其他都唔識

Tierney 阿狗新買
McGinn AV新星

Tierney 都識嘅

Tierney都算係fm妖人嘅

阿狗好似都唔出佢了

傳過車狗想買

條友玻璃嚟

老鼠個d 咩威脅生命既野獸都有得笑下
呢2個係咁問侯父母

同你老母灰交先好笑

今次都有個屎交

星期四阿狗打鏝城

英超最強生化武器

想知點解皇個時想買kepa同點解買唔到？

我係皇狗知傳奇古圖狗追撚含點都買古圖先啦

老鼠擺明9up 假膠
上面個兩個都唔知做乜

光頭狗唔撚想要kepa

想參戰ok?

萊比錫借Ampadu 係想增加中場兵源
但Nagelsmann train左幾堂就覺得佢適合踢中堅

Conte - 3中堅中間/右中堅 + 中場
Sarri- 中堅/ 右閘/ Jorginho個5號位 (Sarri講過佢train晒佢踢呢3個位 但都唔知邊個位最適合)
Giggs(Wales)- 單防中 / 4231 個2
Nagelsmann- 2中堅/3中堅

我願以車狗下年冇歐聯打而換取
英超今季所有賽事cancel哂

最重要猁狗個冠軍唔計

係唔係姐係全能到仆街？

想知下年大唔大機收番Gallagher

想問一下佐係林8心中地位如何？性格關係同埋做到失波一下反搶，閘線執返個波？定係佢球商同林8一樣咁高？而啲野會cover佢慢無身位個缺點？
利申：好欣賞用腦踢波既球員

之前鷹好似講過借一季英超先，般尼有興趣

我覺得係身高+技術問題先係教練們會左試右試，如果佢高多兩吋唔洗諗一定係中堅，又因為佢用波能力同視野好高同超淡定，打防中佢都做到俾波，先中堅同防中都俾佢試下

而家中場應該最關心係
簡 佐 高呢3個 係撚狗心中
佐高係唔係NO.1?
撚狗同球會對簡迪既睇法係點?

踢中場唔夠技術
踢中堅又唔夠高

有d問題會唔會太誇張真係當鷹係marina

話willianbb係奧斯爾bb分身 印象中好似第一次聽

好想知簡迪係撚狗同球會心入面係點
佐高簡 三個都唔想少

Home office 太悶

鷹鷹知唔知收購sancho 單野
車仔係咪收硬皮？

之前好似提過辛狗prefer獌

zaha

又話車迷
獌而家仲有咩吸引力？
打風流工都天價人工？

人地獌呀豬呀狗都offer 350k人工

安走咗之後要辛苦猢師父喇 Respect

禁區鳩仆又有十二碼
踢人賓州又冇牌
係爽嘅
嗰daniel james 呃咗幾多pk

人工高
知名度高
又肯洗錢
邊似車度縮
見到摩3干2 d dllm都唔黎啦

英撚隊個wiki

森林班主單嘢真係隨時搞到英國停
奧林比亞高斯之前就喺Emirates 大肆慶祝，過兩日就再對狼隊

諾定咸森林班主確診武漢肺炎

日落國足球歷史上有冇試過完季前腰斬

叫車狗情何以堪

要將不可能變為可能

同黑警一樣做嘢冇後果又高人工

撚狗係醒目嘅就叫u23教頭帶隊
到時出主力比人456又再傷多幾件就死

dllm 之前係鏝，仲想去獌

辛祖去埋獌真係爭冠mode

直接inbox撚伯問

係咪又係外借19幾年

[日日 Civil War] 車路士球迷討論區